移民Signal開始有成效 係時候到Instagram

比一個大集團壟斷大部分嘅social media真係好大問題
根本Facebook呢啲科技龍頭就係另一層次嘅極權
Facebook要棄用唔難 因為大部分後生嘅都已經冇乜點用
Instagram就真係難啲 一嚟大部分人都用緊 二嚟好多人因為啲followers數量而唔願意棄用
Signal移民已經開始見到成效
但係要對抗Facebook嘅極權一定要摵甩埋Instagram先得 始終要有人帶頭做
你都唔會一邊話唔用wechat 一邊玩抖音啦

同場加映
—
以抗衡Instagram為目標嘅Vero

搬哂mewe先啦

成班毒撚一見到女就ig ig

講真MeWe定位似Facebook
本身Facebook都唔多後生用
搬左都得個擺
Instagram 真係大部人用最多時間啲media
起碼後生嘅係

要KOL宣傳

真心冇左個story真係差好遠
Mewe已經唔係個個識用

真
我都好唔捨得啲大波妹
不過始終要有人帶頭做

冇女移民係唔會成功

啲KOL一定最唔願意轉
因為太多followers綁住唔肯走

原先都無用FB好耐, 上年停埋個FB帳號
前日開mewe....發覺真係唔係好識用

但今日開始多返好多page啦 連viutv apple都有返

叫啲比較新嘅channel拍片宣傳囉

ig難度高好多
除非d靚女個個都轉

試當真
召喚豪哥

屌
你個名

後生好快上手

不過冇story就係差好遠

推番Snapchat有冇可能

Snapchat冇得傳統咁post相比人like

唔會啦最早轉嗰批先最多人follow番

集中搞左wtsapp先啦⋯⋯
破窗理論係要先破第一隻窗
之後陸逐有黎

Snapchat Vero一齊用

返返去Snapchat+ig時期咁 問題係d人肯唔肯轉去vero
太多女靠ig搵食

Snapchat都有份封殺侵侵wor

SnapChat? No thanks.

推到vero 出story function 有冇得諗

P牌推唔郁

有咖，瘋狂request feature 啦！

Vero👍🏼

啲kol儲左咁耐followers
佢地好難起身轉
而普通人轉過去無野睇又會返轉頭

兒登仔咪玩social media啦，全部都係藍c左膠嚟

重點係IG啲囡

有平台叫啲大波妹去先咪得囉

本身都只係用嚟睇女 冇乜私隱問題

“一步一步黎啦”

係時候推下17，應該仲係台灣啩

WhatsApp同ig fb呢d係好多人既搵食工具黎
你解決唔到呢樣野講轉其實係轉唔到
今日個客就算要我dl個WeChat同佢傾生意我都谷住要dl

咁咪要啲靚女靚仔肯轉先吸引到其他人轉

班女轉先會轉

我睇fb都係睇啲page當newsfeed

所有post都係MeWe早過Facebook一段時間出
D人鍾意可以留喺Facebook睇過期資訊
或者轉去MeWe

笑點喺邊

我都係
我係ig的唯一原因,都係因為咁

逐樣逐樣嚟啦

要D大波妹肯轉先得

比較新 又無人睇 有咩用

你係咪講呢樣野？！

喺度叫kol宣傳但係連target係移去邊都未定

嘗試緊叫身邊啲人轉signal mewe

幫推 一齊轉

唔使唔捨得
記住一句

ig啲女全部執相重裝甲

科技巨頭都做到出哂面
連登都仲deep state係笑話同陰謀論
你開呢個post唔係以為教化到呀

我fb 同 ig都冇擺過野上去, 純粹like d page睇資訊同靚女

屌 個ig都空ac只follow double may

可以見到女就mewe mewe

我返工o個道仲未有消息話棄用wts,但我唔會因為份工而出賣個人資料畀FB嘅.

VERO岩岩開始玩 好似睇黎睇去都係名人既page 無乜普通USER咁 定我唔識用

mewe 係個界面柒咗少少之外
其實都可以取代到ig

其實MeWe個定位應該係對FB
IG搵過個差唔多代替品嘅會更好

得日文 唔識用

右下角有得揀繁體中文喎

App喎

咁唔知lu......無用app

咁要分享自己嘅生活....的確用IG係最好
除非有另一個同佢一模一樣嘅軟件出現，咁大家只係將相關嘅嘢搬屋就可以

樓主都幾搞笑 開始有成效...
唔知以為你係Elon Musk

vero同ig差唔多
又好用

Jdaily 有Mewe

好快出

冇錢收gg

mewe夠有啦

留名睇wtsapp幾時先會無一半user

應該要add 多啲friend 先有得玩
如果唔係淨係follow 啲歌星都有嘢睇嘅

轉會班女又要由低做起
咁咪又有新相囉
你班友醒少少好唔好
利申：基

Push

係，facebook真係得番90後用……

推

Ig 係難攪，佢個介面獨特性強

而家要signal 普及化先，先可以令人接受新事物

幾時有Google 系列代替品

大波妹都係因為多人follow先用ig

用家走哂佢post相俾自己睇咩

個App根本唔重要 重要既係睇個app多唔多人用

MeWe真係唔少中年人轉過去

曬鳩氣

邊到搵到friend 身邊無人玩

咪係 唔係打擊士氣
但明明岩岩先轉會 都未夠兩星期
點樣睇到有成效

冇人推？

好啊

收到Wind黃屍已轉用微信播獨

IG真係要慢慢嚟
最好就係每個公眾人物開一個先
提供曬MEWE, Ig
到IG愈來愈少人用就可以棄了

d閪女人唔轉邊有人會用

將來你咪睇下一步一步行到邊
然後你就明個笑點

最易搞係kol做起先
始終潮流要一班有啲知名度嘅人帶起先
順便吸引班對政治無興趣嗰班雜食豬開始轉會

有 Journals, 不過要俾錢。

facebook變左係大陸西當另一個youtube的地方
放哂D片上去

whatsapp就收撚皮啦
stickers唔可以成set down垃圾到閪

up

咁你del左ig未？
屌你老母

yep 科技世界更加係

如果你用緊ios去設定度可以較英文用住先

我都搵緊人同我玩，自己玩住先都得嘅
整定個profile 等睇有無人都裝咗咪第一時間add 佢